3年啦

雖然我知就算搵返你，有好結果既機會係好低

但我真係好掛住你

揾咪揾囉 揾返佢啦 人生好快過 唔珍惜機會就冇架啦

好怕佢已經當唔識我，
當初真係我發佢爛渣
好驚比佢帽我
但3年後而家發覺
最掛住既人都只係佢

好矛盾